試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城

國安法只不過係開始，要贏一定要留住有用之驅，中共下得呢步棋即係代表佢冇其他方法，71謹記be water，happy shopping，記住平平安安

陣間一齊去shopping